殺哂所有熊，夜期跌得

熊三開始

認同

更本冇利好因素升

聽日跌佢老母

仲有得升, 28000

唔洗分析都知30000走唔甩

要等媽咪麵買牛

25000 先係目標

哦

有無望清楚238-241重有幾多聽日打陣棍都重得

未必殺

lm